山埃二噁英超標應該要走非守

山埃二噁英超標應該要走非守

要義士守即係硬食山埃二噁英， 咁陰毒既野藍絲先做得出， 我之前開過post, 去藍絲屋邨， 豪宅區， 同警察宿舍守好過啦， 俾班仆街食返

而家騎虎難下點樣走